買連入契天台樓問題，聽日俾訂，失眠，求解答#adore#

見到佢天台做咗帳篷同幾個箱

望落真係高唔過圍牆又移動得唔似犯例，aa都話無事

1.想問如果落咗大細訂，發現佢收咗屋宇署order/warning，或者釘緊契咁點算？（aa聲稱無）

2.如果我真係咁唔好彩，遇到賣家隱藏潛建/order/warning，甚至中咗送契樓/釘契樓，咁我份訂點算？

3.最後一條焦慮症問題：其實有無賣家收完細訂潛水明搶？

銀行話樓齡大加有天台唔排除會驗樓，話有潛建未必批到按揭，所以真係好驚被老點

你有無查冊？有無律師對過？

以上問題，你要而家打俾AA問，佢收得你錢要跟足

ask your lawyer.

天台唔當物業借唔到按揭

AA話查咗冊無

我可以點查法？

臨約都未簽，未去到律師住

臨約都未簽，未去到律師住

入契天台嚟，佢報個價銀行估到仲有無伏

驚咪自己做個search睇有冇order囉

你有地址可以自己上網查冊

我無acc，如果上aa度一齊查可信嗎

唔洗acc都得
好似25蚊份
緊係唔信aa啦

俾咗錢睇了，$10

無order，無紅字

上手11年前買完之後無任何嘢，乾淨，從tenant in common嘅人買

依part係咪穩陣

Name of owners有人，無非唯一擁有人，係咪即係佢供斷咗？

唔洗擔心,就你講既天台箱儲物問題係無事

只係個箱高唔過圍欄唔當潛建計,所以有好多人走灰色地帶將成個圍欄做個一樣水平高度既蓋圍封左佢
天台正呀,星期六日平時訓覺肯定樓上無嘈音,又可以種野,我一放假係上面開威士忌邊飲邊欣賞自己種既楓樹
利申: 第一層樓就係連天台

唔會好熱？

村屋？

一到夏天跟本無好熱或者熱 都係好撚熱
所以點都係開冷氣，但係夜晚放工返屋企入門唔會覺得裡面熱過出面，我舊屋向東北，日曬時間唔會真係好長，起碼3點過後曬唔到

最怕其實漏水 所以我每三年自己買防漏寶成個天台油慶幸19年樓都無事

有個天台放雜物真係一流

堅自己種

想問多少少灰色地帶個做法其實姐係點？

勁

防漏寶？

即係跟本唔洗理
因為天台潛建要係固定建築物同高過圍封圍柵就屬潛建 ，但係界線好模糊，有d屋苑你開把太陽遮關左唔記得訓低佢都會比管理處叫你訓返低佢

五金鋪 500蚊一罐
以我舊天台400尺計用3罐 佢寫5年有效
但我三年做一次
開水洗下地 掃下垃圾 等乾左就直接倒係面，再用油掃攤開，佢乾左會有塊膠咁樣係面
好似你開新iPhone 白盒塊膠

會唔會有好多花痕/起泡